入黎講下逝去左既青春有咩遺憾事

12歲果年唔應該打屋企人

唔應該睇到樓豬食鮑嘅po
而家見親棋靈王個腦會auto correct做耆齡王
破壞晒我啲童年回憶

唔應該出世

冇努力讀書

咁你嘅遺憾係童年上連登
冇晒天真

後悔做好多事都冇去盡

唉 我都係而家先知 實在太遲

冇努力讀書，入唔到hku

同埋冇買AAPL, Facebook, Google 股票

中學冇拍拖
冇好好讀書入唔到a1

冇同人表面

表白

努力讀書讀大學

出咗世

係連登揀屌邊兩個加埋100歲嘅明星嗰時 揀咗鮑姐
依家個ac唔砍掉重練都唔掂

無起大學4年儲錢

你嘅話應該係冇屌過鮑姐

多士仔今日唔扮女人嗱？

X2

以前比人欺凌，好後悔冇反抗
搞到依家有陰影，變左毒L

無好好讀書入大學出人頭地令屋企人擔心左好耐
返PT既錢無好好儲起早D帶屋企人去唔同地方
到我想帶既時間發現佢地已經變老
後悔當時無好好珍惜真係錫我既人

棋靈王入 而家比個機會你翻身

冇更努力讀書